幸福之歌 試唱

唔好插得咁勁

推

。。。。

個icon....

樓豬可以講下點解要借刀啦

做咩貼我上黎 聽歌唔得嘅

柒 仲要錯哂拍子
你都你翻去印度食蕉啦

出去尖沙咀 busking

又中國網又紅米

記得用 autotune

咩黎啊

好靚仔 可唔可以識你

樓豬Cow 曬D 女啦

唔搞gay

大佬你咩鄉下？ 咬字同發音都唔準喎

🇭🇰

執走音.

我90後lol

我真係好想唱好d歌佢 我有學唱歌 但點都唱唔好